白川鄉值唔值得住一晚

一月中

有沒女

其實要睇咩組合，一家幾口我覺得無必要，兩人世界既話可以考慮

十二月中去 去完話你知
不過我毒遊

1月中依家仲有房?

有女

點燈日就一流, 可以日落前就上觀景臺影相. 平日唔點燈應該係烏天黑火, 一月仲可能吹大風雪

冇冇行程參考下 1月中去

我去13日...

佢可能講緊再下一年既一月。

book到又有女女既話絕對值得 如果唔係既話睇完就走

我見最平都要千幾蚊一晚，好貴

如果吾係自駕遊，建議參加本地Local Tour 2日遊嘅白川鄉旅行團。

好似好貴 成3700一位
btw巴打你打錯字